勒索工程公司拜神費被拒，荃灣二陂坊勝和惡男吹雞斬人刑毀

近兩個月內，長沙灣和新蒲崗兩個工廠區，接連有負責大廈維修的工程公司，被人刑毀破壞，又有公司東主被襲擊打傷。有江湖消息指出，涉及今次刑毀恐嚇的黑幫，是活躍於荃灣二陂坊的和勝和人馬，一名名為「大舊」的小頭目。而「大舊」正是早前在尖沙咀被槍擊的勝和猛人「黐線勇」的門生。

黐線勇

呢班仆街肯拉未

咁多大舊

沙田me

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

Hi 弱智五毛賤種狗

今時今日除非佢犯國安法啦

警察ot

而家4毛咋

主權移交

全民練武啦，Hong Kong is dead.

到時剩係拉你唔拉主動搞事打你果班人

好似清朝對付黃飛鴻咁

咁你返唔返工呀